真。吞槍

快手到你吖

香港警察吞槍自殺

終於有一句不是口號

最緊要人有事

除咗恭喜唔知講咩

話之佢吞乜 死撚左未？

最緊要

有內情

死左未 ？

破窗效應

咁大支點吞?

留名入黎睇吞槍gif